今晚游擊戰令全港市民進化成勇武派，有錢1%死咗去邊？

都話兩個月以嚟嘅警暴，會令全香港都會變成勇武派嫁啦～
一人一個方法令香港上流社會經濟最top1%自動上街發夢，加入戰線！

走曬啦資本家

咪傻啦 有錢嘅一早撤資 飛撚走左喇

最有錢走咗之後，
一日仲有貧富懸殊個結構喺度，
1%唔會消失嫁，
冇咁有錢嘅咪上移囉～
所以問題still valid!